波台己死 羅馬妖星辛尼奧路一腳踏兩船 拋棄懷孕女友冇人講？

學晒晴晴d衰野

今晚在？

不如唔好叫辛尼奧路
叫辛尼一腳

作為垃素球迷見到覺得嘔心

個儲水池都俾人拆啦

狠王Totti係垃素迷？？？
你呢啲咁冇責任感嘅人 一睇就知係晴晴朋友

盧洪哲 樓主 狼王

晴晴似有3隻腳。

懷孕無得屌，屌第二條女有乜x出奇？

樓主無女？

你極無品。

？